尖沙咀有可疑支國人

頭先喺尖沙咀狗鐵站比個嬴國呀叔截，叫我幫佢用we7打字，我指佢去客服中心，佢走左

之後我起行返工，發現條呀叔仲喺附近，我覺得佢想呃人掂佢部手機再老屈之類

真係好可疑

急住返工無影相，但仲記得條蝗叔着紅藍間條衫，戴眼鏡

而家諗起都淆淆地，萬一係伏就仆衔

全國贏國人都可疑

你覺得今時今日黑警會幫邊蝗定香港人?
再講我係想大家提高警覺，點知有無人會中伏架?